{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201689",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대왕갈비"
    },
    "text": "大王カルビ\\n\n江原道襄陽郡県北面下光井里134-20\\n\n江原道に位置する「大王カルビ」は有名なカルビグルメとして知られています。 当レストランは、韓食-カルビを専門としており、営業時間は10:00から22:00までです。 また、年中無休で営業しており、食堂内には48席があります。 この食堂は部屋がありませんが、団体席が可能です。 「大王カルビ」はオープンして間もなく有名になったカルビグルメ店で、比較的安い価格で豚カルビを楽しむことができます。 ここではカルビタンも直接丹念に煮込み、他の店とは違う味を感じることができるそうです。 その他にも、サービスが良く、気持ちよく食事ができます。 人々の人気が高いので、この食堂を訪れると人が多いという点を念頭に置かなければなりません。 江原道で手頃な価格でボリュームたっぷりの特大豚カルビを味わいたいなら、「大王カルビ」を訪れることをおすすめします。 この食堂ではおいしい韓食-カルビと特別なカルビタンを味わうことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "大王カルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "大王カルビは江原道襄陽郡県北面下光井里134-20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大王カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大王カルビの営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "大王カルビは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "はい、大王カルビは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "大王カルビの店内には何席ありますか？",
            "answer": "大王カルビの店内には48席あります。"
        },
        {
            "question": "大王カルビは団体席を提供していますか？",
            "answer": "はい、大王カルビは団体席が可能です。"
        },
        {
            "question": "大王カルビはどのような料理が特に有名ですか？",
            "answer": "大王カルビは豚カルビが特に有名です。"
        },
        {
            "question": "大王カルビのカルビタンはどのように調理されますか？",
            "answer": "大王カルビのカルビタンは直接丹念に煮込まれます。"
        },
        {
            "question": "大王カルビのサービスはどうですか？",
            "answer": "大王カルビのサービスは良く、気持ちよく食事ができます。"
        },
        {
            "question": "大王カルビを訪れると人が多いですか？",
            "answer": "はい、大王カルビを訪れると人が多いです。"
        },
        {
            "question": "手頃な価格でボリュームたっぷりの特大豚カルビを味わいたいなら、どこを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "手頃な価格でボリュームたっぷりの特大豚カルビを味わいたいなら、「大王カルビ」を訪れることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "大王カルビではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "大王カルビではおいしい韓食-カルビと特別なカルビタンを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 408
    }
}